年輕人應該把握今晚上車機會

猁物普今年奪冠係100%
球隊齊心
又有神秘力量幫手
犯規唔計
越衛又唔計
今晚對世仇曼聯又有加成
讓得半球根本係侮辱
所以讓球都唔撚買
直屌客勝
訓醒就可以睇樓

男神明天去邊到睇樓？

10/10

入男神我信

想上樓

跟！！

買$10先

全po 一心撐脷

約咗agent係九龍站
想買埋隔離打通佢

好!

全港一心撐猁

踩場？

穩賺都咁少

巴打唔好做傻事

跟
今年利表現真係好好

買左首期d錢 allin

所以今晚大炒曼聯

莫b識嘢

呢d post一定係真心祝福利狗
利狗先係燈到煩

屌你老母我直屌左落-1度

雖然我買左猁，但係冠軍係曼城